Peter係咪已經翻生左

peter攞料？